大陸要拍動畫《哪吒與變形金剛》 ，中美雙方已達版權共識

據大陸央視網稱，近日，美國孩之寶公司全球CEO史蒂芬·戴維斯等一行10人到央視動畫有限公司，就合拍動畫項目《哪吒與變形金剛》進行洽談，並就製作規格、播出時間、知識產權歸屬、法律事務等方面達成共識。
報導指出，雙方還表示，期待建立更加穩固的戰略合作夥伴關係，深度挖掘經典動畫IP的品牌價值，進一步激發既有動畫IP的品牌活力。報導說，《哪吒與變形金剛》項目是中美動畫合作領域的里程碑項目。
報導說，此前，央視動畫就發行、授權及衍生品開發等事項與美方進行多輪溝通，積極推進該項目的合作與落地。

終於可以看到哪叱用五味真火對抗柯柏文

將軍澳果邊咪有囉

痴撚線
吹水咋話

咁我和殭屍有個約會之未來報告都得啦

關公再戰外星人

What the f....
相信大陸一定會指定條 storyline 係哪吒唔單止消滅狂派，連博派都要打贏埋，最後博派向哪吒俯首稱臣

屌你笑咗

反正都拍到爛曬,
個story line 都唔知做乜
唔差在

中國有成13億人渣囉